★strong hold幾年的ip6，今日放會否大賺？

當年有ifandog話扑暈自己，strong hold幾年會暴升

iphone 6升到$20,000一部未？

就算當年都係假膠啦

仲hold緊 當年入左二十部

10萬收 64 金

懷疑個件ifansdog樓豬嚟

黑氣石係咪買左唔少ip X搞到炒唔起

人哋講你又信

apple官網無得賣啦
變左限量版 買小見小啦

隻ifandog有以下特徵

巴膠
游b痴漢
喜歡返工
變態+5毛

剩係記得呢d

X

老貓你中晒

同埋崇日